## Schéma

- Titre : OQN medicament en sus
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM`, `RSA_NUM` => table [T_MCOaa_nnB](/tables/T_MCOaa_nnB) [ `ETA_NUM`, `RSA_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI%20MCO/T_MCOaa_nnFH.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`ACH_PRI`|nombre réel|Prix d&#x27;achat unitaire TTC||
`COD_UCD`|chaîne de caractères|Code UCD||
`COE_TAU`|nombre réel|Coefficient de fractionnement||
`DEL_DAT_ENT`|nombre entier|Délai par rapport à la date d&#x27;entrée||
`ENT_ANN`|année|Année début de séjour||
`ENT_MOI`|date|Mois de début de séjour||
`ETA_NUM`|chaîne de caractères|Numéro FINESS e-PMSI||
`FAC_TOT`|nombre réel|Montant total facturé TTC||
`MNT_UNI_ECA`|nombre réel|Montant unitaire de l&#x27;écart indemnisable||
`NUM_FAC`|chaîne de caractères|N° séquentiel de facture||
`QUA_COD`|nombre entier|Quantité||
`RSA_NUM`|chaîne de caractères|N° séquentiel (le même que pour les RSA)||
`RSF_TYP`|chaîne de caractères|Type de format RSF (1 : ancien, 2 : nouveau)||
`TOT_MNT_ECA`|nombre réel|Montant total de l&#x27;écart indemnisable||
`TYP_ART`|chaîne de caractères|Type d&#x27;enregistrement||
`UCD_UCD_COD`|chaîne de caractères|Code UCD (0 à gauche)||
`COD_LES`|chaîne de caractères|Code indication des spécialités pharmaceutiques inscrites sur la liste en sus||
`COD_TAU`|chaîne de caractères|Code taux||
`MNT_IND`|nombre réel|Montant écart indemnisable||
`PRI_UNI_FAC`|nombre réel|Prix unitaire facturé||
`COD_UCP_CIP`|chaîne de caractères|Code UCD ou CIP||

